地盤建築先係大傳染地方

地盤建築先係大傳染地方

係，成班雜工大媽

地盤佬無衛生仲要差唔多個個返完大陸

錯，係成班雞蟲

成班地盤佬個個番完大陸
又咳痰

個廁所又共用
食lunch 又出晒去食，有得簡都唔食飯車啦
利申:做過地盤

最撚驚係入閘打卡嗰個撚個都要掂部機

從來唔覺得地盤佬會用廁所 個撚個都亂屙 做地盤

大把地盤死人都唔停工架啦.武漢肺炎都理鳩你.最緊要繼續開工
勁多廢老返完大陸唔洗隔離照開工
遲撚早一獲熟

利申：都係返地盤

聽日早d起身啦

地盤佬大部分都無衛生同安全意識，又鍾意上中國

個張叫開心卡定快樂卡話？

有d人要一早幫人探體溫 有堆你明知佢返過大陸都話自己冇返大陸 搵鬼信咩 啲19健康申報表都係垃圾

我返緊既地盤，入地盤個個都要要探熱帶口罩。

相信好多大判都知工人都係來自大陸。 做到盡做。

仲要地盤佬係零衛生意識，日日周圍吐痰打乞嗤咳，又成日去支那叫雞

隨地屙嫁傻鳩

屎都係

仲要成日係地盤到同d大媽扑野

有d雜工30幾歲 幾大波 好正 好想撩

咁又係

1.開工果陣 覺得唔舒服 唔載口罩
2.成班地盤佬逞強 笑載口罩的人 廢
(班人多數又好面子)
3.工作環境好多時衛生欠佳
4.地盤佬的咳，吐痰 都唔知係唔係真係病

地盤呀叔大媽個個新年返大陸又唔撚戴口罩

做地盤文職
我都驚緊

岩

初五已經要返啦

真係前世做錯事 今世做N賤

隻病可以糞便傳播，地盤d流動廁所…

仲要呢個星期係見真章既時候

地盤真漢子好黃
但同時亦有好多仆街藍絲返工
希望地盤手足罷得就罷啦

聽日要落一日

仲要輪流上
一個屌完個閪都冇抺乾淨就到另一個人屌

做泥水
今個月都唔開工住了

公司呢期冇job都唔知算唔算好彩

歡樂卡

地盤佬 會乖乖咁帶口罩 係個笑話

無錯 個個都係中國返嚟 又冇衛生常識 一定好多都唔戴罩

一番工就大獲啦！

第一日返工要申報有冇去過中國，地盤佬冇去過中國？講出嚟都笑啦

我都係返地盤，我都唔明啲地盤點解可以唔停工，個個大陸返落黎，入閘前探熱都冇用，有潛伏期
好擔心

聽日開工

明日返工自保啦🤦🏻‍♂️ 個臨時廁所小便都唔想去啦

邊到有呀

罷工吧啦 有錢都無命享

屌。我明天開工呀

乜地盤有廁所㗎咩

飛沙走石
痰又四圍吐
屎尿更加唔再講

講開又講, 沙士果陣

有冇試過 地盤佬 在地盤入面柒上沙士, 然後成個地盤停工??
好似無乜聽過

感覺上
地盤環境咁差, 地盤佬又唔注意衛生, 沙士 無係地盤大爆炸都算奇蹟

建築公司 點會比地盤停工
遲一個月交貨, 要賠勁多錢

香港公司 一向緊張錢多過緊張人命